究竟呢隻係咩filter

隻藍真係好靚

咪tag左Vsco app （應該係）

但係係Vsco邊隻filter

好想買

唔係免費咩？

冇野啦 啲filter要買 $28一個

可以自己調教

其實vsco好唔好用
利申 冇用過

但都要揀左一隻filter先再校嘛

極好用
利申：買哂所有filter
推薦HB2同C1